想請槍手 Construction Econ

有無人可幫手

有朋友可能識 要睇睇份野先

搭單問 有無人幫到introductory econ

有FD 可能OK
PM tg @hermanleung78